[JJ插沙求救］IPhone 7plus 成晚無用但電量狂跌

本身差到100% 就無再差
成晚無用過起身就得75%
最近好似近新左whatsapp 但不嬲無用開backup
點解會咁

圖：

點樣先可以停左d 背景活動？

我都係 iphone 7 平時100% 訓醒99%

噚晚都係100%訓

但今朝起身得番82%

換電

仲有無其他方法？

屌仲有保養架嘛 搵天才啦

但有無d setting 可以較到佢用少d 電

用慳電mode可以stop咗啲背景活動，好似係

已待機時間同已使用時間係咪一樣

我部ip7+過一晚正常係唔會跌多過1%

之後會去得好快d電 我都係咁--

叉住訓咪得囉
都唔會傷電

試多幾日先啦

我都有呢個問題 已待機時間同已使用時間係一樣

我依兩晚都係

由4x%跌到9%

買左部翻版an機

重新開機啦

我都試過 但重開就冇事

重開左，真係無事
之前成個月無reboot , 唔知有無關